有貓貓待領養 唔洗家訪

有兩隻黑色貓貓 約2個月
一隻比較驚青 一隻好醒
已食乾糧 去貓砂
執左返屋企 沖左涼 喱家搵人領養
有意tg我 睇相

仲有3隻美短mix 曼基 已5~6個月
喱個係一個伯伯屋企
佢養唔到 唔識照顧
我上到屋企睇 啲貓都比較驚人
但伯伯要收返領養費
如果有興趣去可以比聯絡電話你
唔係聯絡我

幫推

Lm

兩隻貓貓 已經有巴打領養喇

餵唔餵得提子？

屌你老母 有人領養左就咪撚開post

唔洗咁勞氣 就係開左post 先有巴打搵我
咁都仲有幾隻待領養既

仲有冇未比人領養既？

有呀

相？

唔餵得提子

仲有？

仲有無待領養既貓仔？我有興趣！

想養

幾隻貓貓都有巴絲打領養左
帶左返屋企喇
暫時無貓貓住 但如果有 我都會第一時間搵返搵過我既巴絲

留名